[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5037)

無人開？

炸完對家

NYC GOAL GOOOOOO

個（錯咗

假撚到

炸again

屌⋯⋯

賭仔定律又中